經過今日 有幾樣野想講下

利申左先 有發夢出街
經過今日 發現有幾樣不足既地方可以改善

1. 善用不推文回覆
而家有好多帶風向/3毛post 好多手足都會忍唔住要回覆屌果d post 而呢一個舉動好有可能會帶黎以下影響：
將個post推左上熱門 令到一d實用/行動post沉左
有好多手足開過post屌呢個問題 但有咩實際方法可以做到？以下係可行解決方法：
善用新功能 - 不推文回覆
呢個功能可以令大家係屌d 3毛/垃圾post既同時唔將d垃圾post推上熱門 用法如下圖：

好簡單 撳左個icon會由白色轉做橙黃色
總之將d實用post推上黎 垃圾post由佢沉

2. 理性討論
各位手足對呢個運動有唔同睇法 有和理非 有勇武派 對同一件事都有唔同睇法 希望各位手足可以確性討論 唔好下下都麻煩伯母先
雖然好多分化/帶風向既3毛/5毛 但我更深信各位連登仔都係有識之士 絕對唔會俾人帶到風向 係咪？
多元理性討論好重要 可能大家觀點唔同 但絕對可以討論 搵出一個共識點
連登唔係一言堂 但絕對係同路人 各位手足兄弟一齊互相鼓勵 支持 brainstorm既地方
對於垃圾post 可以跟番第一點由佢沉 而討論post都可以善用第一點 係討論之餘唔影響行動post

3. 改變玩法
自從劉業成上馬之後 大家可以睇到對家玩法已經唔同左
對家而家唔會近身 而係用遠攻 遠距放彈 然後再立即前衝將想滅火既手足拉走
所以我地就更要be water 其實而家好多手足都已經學識左新技能 - 快閃
明白前線死守係為左消耗對家既狗力物力 但咁樣既前提係係各位手足都安然撤退既前提下先有最大收益

4. 民意
可能好多手足都會話 要醒既一早醒左
但其實真係會有一班人係仲活係自己個世界入面 而呢班亦係我地既潛在隊友 對家亦都想努力將呢班人拉入自家陣形
希望各位手足都幫手影響下身邊既人 多一個都真係好多
點樣做好呢樣野 有手足亦都有提議 可參考下呢個post:

大致上諗到咁多 希望各位都理性討論下下一步點樣做

#光復香港 時代革命
#5大訴求 缺一不可
#撤回送中條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#實行真普選

自推一波

我諗呢個post唔算帶風向
見到既手足幫手推下thx

突然諗到
各位發夢有遊行既和理非手足 都有少少建議：
1. 幫口叫下口號
行 唔係齋行 而係想製造聲音 俾更多人知道
所以希望各位發夢有行既手足唔好怕醜 幫下口叫
畢竟得一個人叫聲音有限 希望可以做到大家都一齊下 其實都好有凝聚力架
最好有人帶頭叫 其他人都一齊叫啦 帶頭各位手足都好辛苦架 叫到聲都沙嘛

2. 口號內容
唔係話“香港人 加油” “光復香港 時代革命”既口號冇用 唔好嗌
而係我地除左嗌俾自己人聽 亦都想嗌俾其他圍觀既人聽
所以除左上述口號之外 大家都可以將實際5大訴求係咩 逐個逐個叫出黎
等大家都知道5大訴求有邊5大 因為真係有好多圍觀既人唔知5大訴求有邊5大
除左話俾人知 都當係俾自己溫故知新 唔好忘記我地既目標係咩

有諗到再補充 或者各位有補充/建議都可以提出黎討論下

繼續推
推到有人回為止

推佢老母，推

幫推

721

幫推

有好提議都可以提下喎

推

721

繼續推 推到有手足入黎討論

特別見到而家仲有post係係到笑緊班狗點7點7
唔係話唔好 但各位手足會唔會考慮下用正皮同不推文回覆去回
今日想搵下811既行動post 都搵唔到呀

對家轉左玩法 我地都要轉啦
佢今次一放完TG就衝過黎拉人，所以有巴絲掛住熄TG就走唔到
但其實咪撚理d催淚彈啦佢一放完我地就走，由得佢吹去民居，街坊自然出黎屌POPO啦，每次都少幾個勇武，好撚傷架
同埋今次ssp咁細area三間警局，更加唔適合硬碰硬

至於行動po沉哂底又係on9，同以前雨革去到後期情況一尻樣
就算推完行動po，都要幫手推我地既核彈po！
- 721警黑
- 葉虎/中聯辦葉虎
- 北角、荃灣二坊坡、811 fucking幫
- 過期催淚彈

呢樣一定要既
目標係唔好俾重要post沉
推重要post 沉唔重要post

前線要等一等，行慢一點，香港問題始終是中美關係的問題，等一等貿易戰的發展，等一等美國立法流程，等一等民意聚集，要做長期運動的準備，冷戰持續了多久？參考下烏克蘭和波蘭的獨立，非一時一刻能達成。隨着貿易戰發展下去，各位覺得有權有錢的人站在哪一邊？誰不知道誰是黑社會。

絕對唔係一朝一夕就有成果
所以絕對唔可以俾呢到氣洩左
更加要靠民宣去帶動輿論
當然遊行提出訴求都唔可以停
亦有手足提出過罷買等行動 其實都係一種方法

成立獨立調查委員會
徹查警賊濫權濫捕 違犯警察條例
徹查元朗721警黑勾結事件

前線要提高警覺
現場都要有通訊兵update資訊畀前排
亦都要有多啲人做哨兵睇水同保住撤走嘅路呀

而家雖然都少左
但都係要講下
各位絲打一定要小心
盡量唔好著裙出黎啦
明白夏天真係好熱
但發夢出得黎既都著密實少少
唔好蝕底俾班狗呀

可能你話你企中後排 但亂起上黎真係話唔埋
最好小心為上啦

同埋絲打們知道有黑旗先有意識用保鮮紙包腳就反應唔夠快，反應快做好準備先可以應付POPO呀